連登全部都係雞

屌你老母 全撚部都係小學雞
睇親關於女既post 就雞雞雞
點解d ig 女有錢去旅行 雞
點解有咁多錢買名牌 雞
著得sexy d 雞
影下床照 雞

邊撚到咁多雞

但佢地真係雞喎

你幫趁過？

又po我個撚

樣